據報今日再增兩宗初步確診

據悉，本港今日（23日）新增2宗初步確診個案，分別為聯合醫院62歲男子，以及屯門醫院35歲男子，其中後者在急症室被檢驗深喉唾液樣本，經測試後呈初步陽性，令本港累計確診個案或增至75宗。

爆喇屌

已受控

社区爆发未

唔夠，再多d

深喉⋯
Btw

咁少
根本爆唔起

屯院越嚟越多

毋懼疫情 繼續返工

永續14日

沒事兒

確診就係升, 出院就係跌, 死亡就派一蚊特別息, 其實可以當股票咁炒

日日二 三個都幾煩下
又唔係完 又唔係爆 唔知想點

一係+0 一係+5

睇下隔離南韓，一日一百單

醫護真係偉大
被清算都照做

前兩日啲初步確診最後好似都無確診？

變流感

實際應該仲多
只不過有啲人病徵太輕微、甚至冇 就冇走去驗

觀塘廢老區

多得個教徒

疫情已受控

快d爆，我老細仲要全村人翻工

暫時初步確診嘅9成以上中

風土病

尋晚到今日12點
已至少有4個初步確診

香港人咁怕死又唔信政府，好難爆
要啲唔知死嘅地方先爆得起

35歲又係d鐘意返大陸的大陸仔
p.s. 鐘意返大陸就係大陸仔 理得你係咩人

望下亞洲三小龍

東區先最多

快啦

林奠攬炒大法黎,好好地學澳門咁,而家咪復得工

今日條街開始多返人 d人好似冇咁驚

有雙位數

一次過爆咪仲恐慌

爆唔起

空ac

好多人可以有輕微病徵，好番自己都唔知

空ac係點解?

返邊度工，住邊？

其實累積懷疑都幾多
唔知有幾多假陰性

晏少少應該會講

有個太古工程師外父好返埋都唔知自己中咗

無開過po掛

受嚴密監控咋
你阿媽個波罩你呀

我覺得呢個表應該再加個疑似確診
For嗰啲驗到抗體又驗唔到病毒嘅人

依家每日兩三單咁唧牙膏式確診

躝啦支那狗

已經數到混亂
初步確診嗰啲又唔知幾時先正式count

殘體

有乜出奇啫

復工未啊屌

好心星期日爆晒佢
星期一先無人返工

咪玩膠啦一陣比人拉

本身入咗院定點

爆未

睇落似啱啱先入

深紅 深啡果3個area 痴住既

支那狗

支那文

爆咗

支那爆咗

咁快75 一日多7單

認同爆唔起 除非每日幾十咁加上去

屯門嗰個希望係from良田村

燈

3月再創高峰

可防可控，有限度人傳人。

自己留意下有幾多懷疑十世都唔確診

只要有一次陰性 唔計
無明顯病徵 唔計
個肺未花撚曬 唔計

我地香港依家行緊支共式防疫

唔識開呀......

流行性廢老殺手, 嘻嘻

其實都幾難,,,,而定香港人手執一支搓手液,,,,防疫意識超強
唔計廢老

有7單咁多咩?

沒事兒沒事兒
已受控

口罩一定有,,,,,係唔係印尼個D者
而家連甚麼巴西口罩都出埋,,,,香港人有水又捨得買,,,,仲要個個代購上身,,,應該OK既

3月復工返學你有洗手液都冇用

昨日早上先68 而家已經75喇喎

你就算唔信醫管局都好
但應該相信班前線化驗人員 醫護既專業決定
如果有做假 神早比人爆咗啦

Dllm chi na dog

太早落結論

D 細路會唔會挽口水鼻涕

邊度講？

其實一個test做完幾多日後先有報告？
想知呢兩單係邊日去做test

62歲嗰個好似係做保安員

到爆發期 除非你唔出街 就算搓幾多搓手液都冇用

正常邏輯都諗到 一定仲有唔少帶菌者未確診
淨係北角佛堂個到都唔止得4個人確診
個源頭都依加都搵唔到
香港人真係自求多福
我自己做足晒所有防疫措施 都仲會擔心有機會中

test應該係即日做
HA/醫院做完到衛生署
衛生署做完就知係咪正式確診

尋晚有69單正式確診 + 1單疑似確診(#66 工程師外父) + 3單初步
今日直到依家再加兩單初步
所以係75單

推

22-02-2020：
本港今日新增1宗確診個案及3宗初步確診，其中東區醫院的96歲女病人晚上確診，患者居於北角，無外遊紀錄，病發前曾到過北角美倫大廈福慧精舍。而今日東區醫院亦有兩宗初步確診個案，分別是居於柴灣的80歲女病人，同樣未有外遊紀錄，曾到訪福慧精舍；另一位76歲女病人，居於北角美倫大廈，最近亦曾到過福慧精舍。另外，早前從日本返港的一名68歲鑽石公主號乘客，今日亦初步確診，經測試他的痰及喉嚨分泌物樣本都呈陽性反應，已由駿洋邨隔離營送往伊利沙伯醫院。

今日：
本港今日（23日）新增2宗初步確診個案，分別為聯合醫院62歲無外遊紀錄的男子，以及屯門醫院35歲男子，其中後者在2月8日政府實施「強制檢疫」前去過深圳，近日在屯門醫院急症室被檢驗深喉唾液樣本，經測試後呈初步陽性，令本港累計確診個案或增至75宗。

但篇報導 寫近日去屯門急症室 唔係寫今日
所以我就懷疑其實唔係即日有報告出

可能係因為其他原因入院or有病徵但係冇外遊史
咁樣醫院唔會特登幫佢驗

係異教徒

而加好似有兩個？

4個

有啲人當冇事就咁出返街開始鬆懈
咁佢係黃絲藍絲都冇人幫到佢
專家都話完唔到
但自己唔錫身

可能好多人唔睇下點樣有機會中
事實就係出街就係買大細
而家好多人冇事
其實唔係佢防得好
而係可能佢出街，一個帶毒嘅都冇接觸過
即係我當港共暪嚟暪去，政治凌駕病毒咁話
幾個確診，實則就可能全香港有幾十個至一百個（或幾百個）帶毒出街
所以咪中極都輕微囉，或者會變成數目少
但如果去到過千人中左唔知，甚至潛伏期長短問題造成有幾千人係咁
到時肯撚定唔會而家咁

因為幾千個人出街點會只係惹到幾個，可能係幾百個人中

聯合呢?

可防可控。

係,依家出街買餸、返工係賭運氣...

好似5個

北角佛堂已經係好例子 社區一定有唔少帶菌者

觀塘

75咁快

食屎啦 支国人人

信邪教喎

南韓就唔知死既
日本就信政府
星加坡獨裁就唔洗提添啦

其實點解連登仔好似愈多人仲愈開心咁?
潛意識係諗緊咩

慢到, 有第二隻狗中未啊
又話隻毒好撚勁
一齊聚餐都中唔到多個

因為當日包括連登仔、好多黃既KOL都吹到呢隻病毒既殺傷力勁到痴撚線, 有d講到會整到香港死幾萬人
同埋多人中招先夠彈藥屌到個政府仆街
而家少人中招, 分分鐘會比返彈藥政府、建制同藍屍